[台灣特區]不演了! 韓國瑜送日曆 國慶竟然係10月1號

聽講仲有建黨節
韓國瑜係咪知道自己輸撚硬 戲都唔做直接表忠心

202011

幾時清黨？

反滲透法快了

台灣人咁都俾韓狗贏到都係疊埋心水做狗吧啦
香港就係辦

不演了！

原來係用左香港日曆, 連71都紅色

佢諗住台灣行一國兩制所以跟香港

即係佢地唔搵台灣本土廠製
連印呢d 都投共交比支那廠家做

水洗都唔清

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

你知唔知咩叫清黨？

同香港一樣

知道輸緊 要中共養

一個比一個 表忠得勁

台灣特區coming to town

笑死，傻鳩學人選總統

反滲透法

都試到哂堆台奸出來

劉結一23號講完野
班國民黨台奸24號就一字排開 一齊表態

果種時間性 同 習近表用止暴制亂 4隻字
香港保皇狗 個個都用 一鳩樣

智撚障

條撚頭連支那就係台灣敵人呢句都唔敢講就知喇

反共路線俾民進黨行左
為左唔邊緣化 咪行親中路線吸班大中華膠囉

聽講話D藍營會含撚偷票幫支那製造民意

條撚屌6月反送中個陣露撚哂底啦
小英擺明居馬反共親港 同時民意反彈
共狗瑜無上頭指令唔敢亂Up 扮傻仔
跟住民意輸到仆街 先講幾句大路野
盲既都知佢共狗底啦 台灣得番班藍絲廢老撐佢

呼籲大家不要選舉操弄
選舉年仲要錯得咁柒

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

共狗瑜根本就係真草包
佢個浸共狗特有官僚同土匪味隔住Mon都聞到

有撚樣話驚小英選到會打仗 要含撚投魚
Fucking logic

宜家國民黨甚至郭台銘都一撚樣, 件件奶共爭崩頭做頭號支那在台代理人

韓國魚

元旦日，維園見

笑死

係咪踎得

投票在即！花式自殺！

派些 派些

push

好撚肉酸

10月10果日係完全無表示

唯一死刑佢啦

貨源來自民賤聯

有冇咁弱智

Cls 知道輸硬
連扮都唔扮
直接當眾跪喺度含

剩返2個星期大選

支那血流遍全身

泡菜上腦

致自由

睇youtube見到其實仲有部分後生仔(街頭訪問10個有2.3個到)撐瑜

有冇4月12月想睇下有冇復活節，聖誕節

國殤變國慶
對國父嘅不敬

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

檢舉匪諜 人人有責
顛覆國家 唯一死刑

點解可以咁蠢

已經準備好去台灣睇小英當選
小英！！！！！！！！！！！

好彩7月1 回歸有印到紅日，都免強仲兜到既

中point！
share比台灣fd先

明明本土就大把人做都唔交比本土做
唔支持自己國民ge領袖
點解國民要支持佢

競選文宣10月1日國慶日遭質疑染紅 藍營：是誤植港版

香港版本邊有「建黨節」呀屌！

花式自殺敗選

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

民殘聯派唔出

發大財

痴線

支那進得來 韓狗發大財

個d唔死都無用

推撚咗個波畀香港 寄個嚟睇吓齊唔齊香港假期

如果唔係禍及無辜嘅話，其實剿匪的而且確係可以大大壓制住共產主義嘅散播

預言「台灣特區」都係7.1成立

不見不散

似係
佢地啲宣傳物品都係果啲色調

香港個d可能都係支那廠印既 大家知咩事啦

10月1係黑警開槍日

班撚樣依家屌話反滲透法係借反共之名戒嚴

你依家係咪連老蔣都反先

笑死
食左誠實豆沙包

好柒

咁都整錯，離曬大譜。一喺就故意，跣佢一穫

Cls

擺埋上枱面

驚死人唔知

出年當選咪放解放軍過去統一囉，月曆無整錯呀

蔣公翻生清黨嘅話，我唸九成九國民黨黨員要槍斃

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

淘寶訂

真係遵守中華民國點會寫國慶日係10月1日
寫都寫公眾假期

香港幾時食埋雲林

韓國瑜就係同林志偉一樣咁低B！

高級黑

呢舊花生不得了

有心定無意都做到佢傻啦
選前兩個禮拜搞單咁既野

身在曹營心在漢

連國父孫中山都可以被消失

台灣人，你哋如果選韓國瑜入去真係好自為之

要拎尾彩

軍人節 青年節都冇埋?

奶共嘅都係咁嘅款

係國民黨雲林立委候選人，唔係韓國瑜

不過唔好高估台灣人智商
畢竟發大財一開始選市長就鳩噏
從來冇正常過都畀佢贏到對手15萬票呀

咁恐怖？

台灣人真係要好好投票......

佢係真傻架喎

笑左啦

lol push

Tui

如果咁都贏到，不出五年台灣一定衰撚過香港

國民黨真係好撚犯賤 當年俾人打到返台灣 今時今日走黎奶共奶到雪雪聲 真係對唔撚對得住蔣介石

咁快就露晒底

台灣有冇叛國罪？

以前就成日捉人話共匪，而家就自己衝去做共匪，國民黨你係得嘅

吳敦義個仔靠支那搵食, 馬鷹狗, 郝龍斌呢班都係仆街共諜嚟

Hahahhah

我哋也出光復月歷721,831

檢舉匪諜，人人有責。
顛覆國家，唯一死刑。

CLS 中華民國台慶係10月10呀
屌你個台灣發大財

我覺得真係光復到香港
應該又會有一輪剿匪
分分鐘仲誇張過台灣

咁坦白咪好囉

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

和你膠

我真係替嗰啲父母係狗/白衫嘅手足擔心
都唔知情緒化上嚟嘅話會搞連坐

泡菜魚又衝出嚟柒

拉中國投資既台商票

果🐠對此回應：高雄發大財！台灣發大財！

10月1日國慶日
不演了嗎

唔好咁老定

啲細嘅咁玩鳩佢

港您老母 國民黨！(用廣東話和台語讀効果一樣)

真 有得比佢哋揀
佢哋都揀投共嘅話 咁就抵撚死

係國民黨雲林立委候選人，唔關韓國瑜事，樓主個標題係自己作

又黎試水溫姐
一般就係中國就冇得兜
話係香港都叫做冇咁敏有得兜下
但又未係同一招黎 共匪

有冇人睇內文
71香港假期都有
應該真係印錯港版

無端端印港版做乜！？你我去印日版，有天皇誕生日嘅？呢個唔係辯護嘅理由。

香港冇理由會有建黨節喎

有冇睇眼球做民調㗎幾十個學生 唯一支持韓國瑜嗰個係troll嘅

佢印左唔係台灣版已經死罪啦

張日歷成個韓國瑜企係中間
點唔關事

專登姐
依加敗露咪話印左港版囉

共諜正識現形了

正式

我識得移居台灣香港人不知幾支持
台灣區係中化人民共和囯一個區/省

仲要唔只一個半個
唔知中囯俾左乜佢

台灣朋友絕對不可輕敵！

廢人先會“配到票“
香港有辦睇

台灣朋友不可輕敵！